鐵皮屋頂維修

香港人有冇公司做？漏水問題好嚴重

推

影相黎睇下
係穿咗定成塊爛
穿咗就貼膠紙

貼左都無用，生銹得好嚴重，想成塊換過，大約15米x5米